建議傳媒登相時一律用黑色粗線遮住警員眼部

以免觸犯禁制令

超合作運動

獨立調查嘅清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

打馬賽克

範例

根本係唔想解放軍比人起底